初選民調［新東新人篇］鄒家成vs立場姐姐

鄒家成
立場姐姐

快啲投喇喂

兩個都不了

係咪我p牌投唔到就現實都唔使投
離開同溫層

好奇一問 點解？

下面comment都ok

何桂藍有眾志祝福 不了

岩岩都想開，利申投家成

用返推文

鄒家成

推呀

投喇喂

pish

咪分化

獨派同眾志派

不過兩個人都唔算有「政績」俾人睇

反而劉穎匡咁多年都起碼知佢係邊個同埋做dq師

新人入面淨係Mike都收晒佢地皮啦

本土派投鄒家成唔投佢都叫分化
咁係咪講OMDB呢四個字都叫分化